林鄭：仍未能就廿三條立法感可惜遺憾 處理外媒事宜會依法辦事

林鄭月娥：仍未能就廿三條立法感可惜遺憾

行政長官林鄭月娥被問到會否就廿三條立法時表示，基本法是確保一國兩制及穩定繁榮的憲制性文件，今年是基本法頒布30周年，但特區成立超過22年，仍未達到維護國家安全的憲制性條件要求，感到可惜及遺憾，但強調目前精力應在防疫工作上。她又指，受疫情影響，原先基本法推廣計劃活動會推遲。

至於外交部早前要求紐約時報、華爾街日報、華盛頓郵報的美籍記者，不得在香港從事記者工作，林鄭月娥指，每個入境個案是個別個案，當局會依法辦事，按入境政策決定每宗申請是否獲批，目前不能預見結果。

開始日日都有還押幾個月手足上庭

依乜法呀屌你老母